如果我地堅持冇大台，不割蓆，五大訴求，根本對家係分化唔到

但依家，中共已出手
1.土共幫手搞大台
2.一日30個p牌話勇武唔好，民意乜乜乜，請大家退場收皮
3.跟手就會打擊我地d訴求

宇宙大爆炸都唔割